LBJ 呢球真係睇到O哂嘴

瀟灑

我騎贏咗重建緊嘅湖人幾多分？

玩具大師

比多幾年時間ball仔啦
就應該有望入季後賽